秒回 入嚟吹下水

再吹下女 再吹出水

傾乜撚野

又係你呀

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

傾撚

毒撚：其實我都有中意既人，果個人就係呢圍檯入邊（望向我女朋友）
眾人：wooooow
毒撚：我覺得佢對我好好 會係好好既女朋友
友人睇唔過眼：喂人地xxx有男朋友啦你收下皮啦
毒撚： 咁都係依家我鐘意姐，或者聽日就無咁中意了
友人：無人想知你鐘唔鐘意呀其實
眾人：.............

屌 你個名

叫咗山雞未

係咪好型

浮雲哥一部電話 一部電腦 兩個ac?